#: config.php:10 sms_autosend.php:20
msgid "Manage autosend"
msgstr "管理自动发送"

#: sms_autosend.php:22 sms_autosend.php:82 sms_autosend.php:288
msgid "Add SMS autosend"
msgstr "增加短信自动发送"

#: sms_autosend.php:34 sms_autosend.php:166 sms_autosend.php:295
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: sms_autosend.php:35
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: sms_autosend.php:36
msgid "User"
msgstr "用户"

#: sms_autosend.php:37 sms_autosend.php:172 sms_autosend.php:298
msgid "Send to"
msgstr "发送到"

#: sms_autosend.php:38
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: sms_autosend.php:39
msgid "Action"
msgstr "行为"

#: sms_autosend.php:47 sms_autosend.php:99 sms_autosend.php:199
msgid "Disabled"
msgstr "禁用的"

#: sms_autosend.php:58 sms_autosend.php:111
msgid "Once"
msgstr "一次"

#: sms_autosend.php:62 sms_autosend.php:201
msgid "Enabled"
msgstr "启用的"

#: sms_autosend.php:66
msgid "Are you sure you want to delete SMS autosend message ?"
msgstr "确定删除短信自动发送消息 ?"

#: sms_autosend.php:92
msgid "SMS autosend View"
msgstr "短信自动发送查看"

#: sms_autosend.php:132
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: sms_autosend.php:161
msgid "Edit SMS autosend"
msgstr "编辑短信自动发送"

#: sms_autosend.php:169
msgid "Repeat send"
msgstr "再次发送"

#: sms_autosend.php:184 sms_autosend.php:306
msgid "Sending date"
msgstr "发送时间"

#: sms_autosend.php:192
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: sms_autosend.php:204
msgid "Enable or disable this autosend"
msgstr "使用或禁用自动发送"

#: sms_autosend.php:206
msgid "Current status"
msgstr "当前状态"

#: sms_autosend.php:207
msgid "What do you want to do ?"
msgstr "你想做什么 ?"

#: sms_autosend.php:208
msgid "I want to enable this autosend"
msgstr "我要使用自动发送"

#: sms_autosend.php:209
msgid "I want to disable this autosend"
msgstr "我要禁用自动发送"

#: sms_autosend.php:245
msgid "Autosend date has been saved"
msgstr "自动发送日期已保存"

#: sms_autosend.php:249 sms_autosend.php:355
msgid "You must fill all fields"
msgstr "你必须填满全部空白"

#: sms_autosend.php:260
msgid "SMS autosend status has been changed"
msgstr "短信自动发送状态已改变"

#: sms_autosend.php:276
msgid "SMS autosend has been deleted"
msgstr "短信自动发送已删除"

#: sms_autosend.php:289
msgid "Add time field"
msgstr "增加时间领域"

#: sms_autosend.php:317
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: sms_autosend.php:344
msgid "SMS autosend has been added"
msgstr "短信自动发送已增加"

#: sms_autosend.php:351
msgid "Fail to add SMS autosend"
msgstr "增加短信自动发送失败"
